有咩英文生字成日撈亂?

barista 咖啡師
barrister 大律師

corundum 剛玉
conundrum 難題

sustainable 持續
substantial 實在

以前一定有啲on9撈亂snake同snack

Scared
Sacred

冇留心睇嘅話實睇錯

Board broad

diary
daily
dairy

except expect

conversation
conservation

brain
brian

Twitter Switch

Lose
Lost

intimate
imitate
intimidate

成鳩日撈亂

Tired
Tried

Quite
Quiet

bowel
bowl

Corporation
Cooperation

adapt
adopt

我from 同form 都成日打錯

pornhub
xvideo

principle
principal

pen is
penis

youtube redtube

Michael
Michelle

abandon 拋棄
abundant 豐富

mypenisblue

Brought bought

enquiry
inquiry

Adept

竟然冇人講
Pass
Past

Desert
Dessert

一樣架喎

exciting exercise

shark shark粉

rigorous vigorous
不服來辯

最尾個pair好難撈亂bor

loss
lose
lost

bought
brought

Ikea

Principal
Principle

Archive
Achieve

Intend
Intent

Stationery
Stationary

Effect
Affect

Twitter twitch

Angel
Angle

Dessert
Desert

Prefect
Perfect

Dllm 讀marketing 有cooperative corporation 讀到一舊雲咁

Would've
Would of

我老師教我al係friend咁解咁分(pen pal)
唔知點解印象好深刻 從此之後冇再寫錯過

淨係字我都分唔清

大階 i=I 細階L=l

Glucagon
Glucose
Glycerol
Glycogen
以前讀bio成日撈亂...

scarify
sacrifice

btw
Between

feature
future
further

Gard grad grab

有an或者en嘅字
成日都搞亂兩個

Welcome Wellcome

nature
natural

睇上面好多都係英文唔好
小學唔識分就正常 之後識讀其實好多都好大分別
聽到人講sustainable做"subs"tainable
several讀"ser"veral
jot notes 讀"drop" notes都打冷震

Explore
Explode

仲有avaliable 好難串，成日都串錯

Bread
Beard

依家先發現佢地兩個掉較兩隻字母

myavsuper
mytvsuper

Release
Realize

Of for

Through
Trough
Thought
Though

shark 同 shake

lm

perfect
prefect
以前寫會load一load讀一讀

reluctant
redundant

Condom
Conlom

我個補習老師教 AL 就好似 A-level， 同教育有關係所以可以聯想到校長
好膠 but work

Practice
Practise

board
broad

Sigh
Sign

flesh
flash
今日先串錯咗次

Aboard
Abroad
見咗咁多次仲未分到

abandoned abundant

glycogen 個 -gen 即係代表佢係 glyco- 嘅前身，即係佢之後可以變 glucose。咁樣已經可以記得 glygogen -> glucose
之後記咗呢點就會記得glucagon係用黎轉glycogen做glucose。

開頭我都係掉轉串錯字 依家連意思都成日掉轉埋

road =要行好遠既路！ 我係咁分

desert
dessert

tried
tired
以前比英文老師屌

through though 有時會唔小心睇錯

Welfare
Farewell

board=有塊板，有登上甲板嘅意思
broad=闊，要去遠嘅地方，跨過寬闊嘅大海

btw見到好多鬼仔未識分 your 同 you’re, their 同 they’re 同 there，好撚忟

仲有thorough

Perfect
Prefect

Precious
Previous

stationary
stationery

Glucagon
Glycogen

利申：BIO垃圾

bay
boy

抵你啦

Volume + column

-> volumn

公司email常見人串錯

竟然冇人講
Supreme
super me

睇得出~

驗眼啦，未遲㗎

OK 打錯 PK
傻jai 打錯 傻hai
算唔算

第三個字🙄☝🏻

Persistence
Perseverance
兩個意思其實好似但唔通用

phase phrase

perspective
prospective

Break
Brake

Tried
Tired

Piece peace

compliment
complement

six
sex

Brain Brian

aggravate
aggregate

construction joint
contraction joint

有時用a4紙縮印a1圖
睇呢兩個字睇死人

Chanel
Channel

Intentionally
Intensively
唔係唔識分 不過up得快個腦未load到會講錯

imminent
emminent

mother father

Quality
Quantity

supper moment
super moment
濕鳩 moment

panadol
pandora

Perusal
Pursual

Substantial
Substantive

Judgement
Judgment

icloud
icould

nitrite
nitrate
nitride

Collage
Colleague

美英分別

are aer

go old

Lm

小學雞級
Bought
Brought

why shy

meet met

Kevin
Kelvin

post pose

ball bell

see sea

hand ham

有D分別

prefer
perfect
prefect

substitute
sustainable
substantial

quite
quiet

Would of

thought
though

Lmao
Lmfao

Columbia
Columbarium
Cambodia

single
signal

見到好多英文唔錯嘅人都會將文具串做stationary

sweet
sweat

Proud
Pound

he
her

細個搞錯處女同醋嘅英文

笑死

我都係串錯

屌我都好亂

form
from

留名

man dog
man united

Aboard = a board
係塊板上面所以係船上

Complement = 令某啲野變得complete 所以係comple

solidarity
Solitary

requirement
equipment

flashlight
fleshlight

come
cum

absorption adsorption

呢個

Adapt adopt

causal
casual

Intensive
Incentive

Beach
Bitch

Council
Counsel

Week
Weak

睇呢個post好攰
一路查字典

goat
sheep
lamb

Fuck
Duck

Bitch
Beach

Left
Right

clam
clam

advice
advise

無得輸

june
july

absorb
adsorb

哈林
庾澄慶

Hong kong
China

DBS
DSE
DSC

Hong Kong
China

angel
angle

causality
casualty

agger
agree

btw
between

Macaroni
Macaron

Stationary
Stationery

milk mike

睇左幾十個comment 個人好撚亂呀

waist
wrist
而且讀音又勁似..